「別上中共的當」 封從德：港人6.9必須上街反惡法

港府硬推俗稱「送中」惡法的《逃犯條例》修訂，香港形勢日見嚴峻。被中共通緝的學運領袖之一封從德，在六四30週年前夕隻身來港，他不諱言此行目的除了到維園悼念六四死難者，也要自行「送中」，冀接受中共的公開審訊，因為他從不覺得自己曾犯罪。見證過中共管治手段的他提醒港人，中共一直進行分化、瓦解，故此港人千萬別抱「我不理你總可以吧」、或者六四與香港無關的心態，強調「連維園（燭光集會）都不參加，就上了中共的當」，並呼籲港人把握6月9日上街表態反惡法的機會。

「沒有經過中共統治的人，根本不知道中共他們完全不是正常的人，他們是沒有任何信用的。」封從德於日本東京啟程到港前接受《蘋果》訪問時說：「中共從來不信守它們的承諾，《基本法》對於它們來說，（承諾）只不過一個權宜之計」。

3毛狗負評

躝出黎啦屌你老母

89年在廣場經歷甚多的封從德認為，港人太不了解中共，他比喻中共為「愛滋病毒」，其基因裡就有着吞噬任何其他細胞的能力，必須透過製造社會仇恨和矛盾才能存活及掌權，因而沒有可信度可言，直指中共一直進行有系統的分化、瓦解

封從德指中共透過分化、瓦解，短期內起到分化抗爭力量的作用，長遠則透過培養一個地方的分離思想、極端民族主義，作為當中共維持不到政權時的強心針，以名正言順地進行鎮壓，這技倆在新疆尤為明顯。

呢一段真係講中晒
呢排班3毛5毛周圍出力洗太平地

講獨派

何謂遊行：
遊行並唔係指行完就算，而係話比當權者，我宜家街上有（假設）五十萬人，如果你唔聽我地講野，我唔擔保呢幾十萬人會做啲咩野

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號一齊去遊行！

一定會去

lm

64 勇士

無錯

遊行唔應該係永遠安全嘅 應該要係有威脅性嘅先有用

推